郭兆強 羅鳯祥 黃偉誠 拎左足金鳩猴未

拎左啦

羅鳳群呀柒頭

賀年送鳩含

老夫今日食左鬼妹未呀

小妹冇人吼 就黎要叫雞

人妖